是日夜晚我並沒有到公園食飯

突然想轉路線了

狗飯

邊度黎

幾錢

觀塘

味道幾好呀

窮撚恩物

60-15

樓企樓下？

轉回家路線嗎？

商場搵到個靚位

Hea 9覆

依家開POST都無人睇
自己偷偷食藍店算了

咩黎

意粉炸雞囉

食藍店你將會失去所有

支持失業毒男去返公園食飯

失業毒男最新的晚餐令各巴打無語，各黃店無言

想食黑糖麵包點算

絲打咁支持好感動

聽日降溫WO

其實今日lunch係公園食黃店外賣
但唔想開POST
因為已經無人想睇我食飯了

馬廣